點解我禁落去d post 入面load唔到圖？

而家次次禁入去佢load左一下但就冇顯示張圖？有冇人係咁？

請更新最新版本 3.04

已經3.05同顯示所有圖片都係唔會preload...